有冇師兄有用jabra嘅藍牙耳機？

jabra elite 65t 同 elite 65t active 係音質方面有冇分別？

買得A就唔會買B... 邊個會答得到你？

一樣

所以只係運動版同普通版嘅分別？

Active 版多個耳勾會穩陣啲
兩隻都防水防塵 但Active 版防水防塵勁啲

有個 true wireless 集中討論 post 你可以爬下文

用緊elite 65t 我覺得已經好穩陣

用緊A，無得輸，jabra售後服務又好